中國捐贈口罩比菲律賓單野 微博開始封鎖新聞！

班中國人又開始批評領導人外交政策
吹咩 你班賤民條命值錢咩? d口罩係拎比賓仔用 剩左嘅拎黎抆屎 咁又點牙

推

而家全個中國成地都係玻璃碎 簡直係粉碎左中國人嘅心 中國夢終於醒啦

真心正 ... 遲D可能我地會見到其他國家既人用 CSI 口罩

哈哈
同當年咁 大躍進 d糧食咁
捐曬比外國
唔撚比自己人民
死曬自己d國民

大國有大義 還差那20萬個口罩？？

早排好似話菲律賓會運10萬口罩比香港啲工人姐姐
最後都係返翻香港

“所以可能我們都生活在謊言中"

清醒又如何，太遲了

十四億人唔志在個幾十萬個

跟住垃圾政府又偷偷運俾支那
一個循環
同無限功德機異曲同工

強國驚西

終於明白愛國=condom 既道理

Push

刷經驗刷GDP

相信黨

清咩醒
轉個撚頭燒唔到自己既野咪一樣祖國萬歲
奴性不改

一個殺你全家再救你姑媽既概念

係菲律賓當地D大陸人捐架

rip

先喂飽自家牲口？
寧與外邦，不與家奴呀

我國真有大愛